連登仔入黎反省下啦

致一眾：

連登仔，想屌你地好撚耐，屌乜撚野admin話無言論自由？？

收皮啦，唔係淨係言唔言論自由巴問題，依家係講緊尊重，你地識唔識尊重一個人呀？咁大個人連咩叫尊重都唔撚識？

係咪新文化？

先唔講咩有證據先好話人做雞，人地如果無做呢真係？

一個女仔無啦啦俾人擺上黎批鬥？係咩事呀家陣？做緊錯既事成班人都講成道理，做乜撚野？

依個文化真係好撚肉酸，低質到仆街，先唔講平時你地冷血無同理心，乜我地香港人既文化水平咁底？

屌我囉，我鍾意屌撚尻你地呀吹呀？言論自由呀嘛

大個仔喇，唔好小圈子係連登圍威喂啦

係河邊吸水既三家姐上

預左俾人屌，根本係雙重標準，非主流思想係唔撚出得聲，仲話言論自由，搞撚笑

咁可唔可以叫連大大del埋其他屈人post?
例如呢個:

屈人係OL 可能人地係學生趕緊返學present

仲有呢個

屈人溝女

你冇證據就屈晒全部連登仔
請admin del post,以免影響無辜既連登仔

為反而反，真係好撚可悲

咁係咪樓上嗰兩個屈人post就唔洗del先？

左膠大愛撚口吻

一句講哂啦，己所不欲勿施於人